立場哥哥有冇偷過食

想知

有冇又點

關人撚事

同路人黎 可以合法偷食

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

哦

On9

好心你開親post都得果小貓三幾隻
又無人附和你 推又推唔起
又無分身自己幫自己推post
玩到咁撚柒就唔好學人玩狙擊啦

有村架純係咪處

連登冇人有興趣喎
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
起大面架純
(會員#196701)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

起完底 又幾中肯

咁又唔好咁講 我成日都話男女感情呢啲野無對錯
結左婚都可以離婚啦

放心，如果佢食唔到你老婆同個女隻豬

我都食左了

分化狗pattern: 瘋狂追擊同一個手足，而且仲大力過追擊對家(有啲直頭完全冇追擊過對家)

其實佢偷唔偷食咁又點

sosad

關你撚事哞死毒撚

算吧啦柒頭
你當呢到鄉土、babycondom咩

又block一件

( Show Blocked User - 起大面架純 )

五毛嚟

大家記得要 follow 五毛